CCTVB只為土匪同偽政府服務

幾時敢同袁志偉真情對話？

袁志偉待約，CCTVB新聞今晚完全無提過集會

無提過集會，擺明挑機，大家點睇？

對家完全無提=完全正確